2020-12-10 美股會迎來滅頂之災

下 啱啱先有巴打高追左 Tesla 你係咪想佢跳崖

是

想補倉好耐

屌大豆侵又出嚟鳩up
次次都奶嘢

Cash已準備好
我要加倉！！！

破頂之災

破清打算每日出一次？

連登沈大師